大家唔好屌住 全民口罩日

本身我見無乜人帶都少頹
但諗下其實件事琴日先宣傳 今日就實行
其實真係太趕

你估個個都用ig咩
無謂因為少宣傳-->少人帶 而令士氣大減

我哋要改善嘅地方：
去facebook/連儂牆/whatspp/twitter/airdrop
針對返用facebook嘅中年上班族/長輩

大家加油 每次都係學習中
覺得有用啱聽 麻煩幫手推

推

推 加油

push